《墓場物語》有無人玩?

同牧場物語有7成相似

詳情:

steam $89 好似係

可能有D難上手

但鐘意玩牧場物語既你呢隻GAME應該岩你玩

我都係岩岩玩左無耐 一齊鳩流下啦

應該幾過癮,
但3200個review, 有1200個正皮, 1000個負皮
都係睇定啲先

想買
但睇評價好兩極化咁
巴打有冇咩分享

睇過gameplay 啲人話抄星露谷物語好多原素 同埋個體力系統好鳩 做幾下野就要訓覺 到後期整到野食先得
行路慢 仲有買得多野加價變貴 賣得多野降價賺少
總之就係幾鳩嘅系統
利申 冇玩過

暗黑版農場物語

好多野未開,半成品GAME,廣告話有吸血鬼/入新城全部冇
爆機之後講明D野賣DLC

差唔多玩爆 一開始的確難玩 冇乜指示 多材料 背包細 體力少 玩到後期啲嘢整哂出黎就就易玩好多

不過其實同牧場物語好唔同 呢個game係比較有劇情有目的咁玩 每日好多嘢做咁 除左有得種菜 唔知點解會話佢似牧場物語

想玩牧場物語就唔好買呢隻 stardew valley比較適合你